hi淡友 (1365)

295牛入閘?

改番名都無用架啦

改返個靚名
要升返啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

改左標題啦 對唔住呀熊大户

改完名，買得

正視聽淡post之神，不可褻瀆

裂口補完啦
升返啦

豬一般賭徒

呢個名唔旺我

上個post 既樓主係千古罪人，要拉出黎受洗

大戶懲罰 整個千跌

改返都無咩用
輸撚死了

原來係講po名sorry
下次整返個hi好人

咁既跌勢，差一條長棍就差唔多憑經驗

真千跌

真係輸到仆街
今次斬埋倉就唔玩啦

等我搶1001
開返個hi好雞

首領睇跌？

呢句野至少見過10次以上

又夾

一齊戒賭

我都係 我同奈B要退出股壇了

六巴係咪睇跌完

我指今日only

唔駛咁驚 一定會升返
做好人SH到32000

未試過俾人斬倉

P下圖就有

連續兩陰夾一陽，真係痴痴地，睇埋成交量

輸到穿保證金啦 點SH

扮彈？今日中左3次伏
我屌你老母死貪波

我有樣有波,就係無錢

總有第一次既

Buy the dip

個裂口差幾點先補完
大户做嘢唔係咁那西嘛

有件咁既事

仆街 ，有a50 call ，希望唔好到18000，

唔補倉啦, 斬左收皮戒賭

你有仔呀

帶口罩沒所謂啦

頂住啦唔好穿296呀

QQ認真分析
分注入市
下月尾出財報
QQ手機驚業績大好
利空出盡 冇野好驚

只係唔好買牛熊
靶左冇仇報

咁驚不過你坐左一千點？

揾Sugar daddy

對波要畫埋陰影

一日跌曬佢好過啦酒呀

仲有3點鍾歐豬滅世巨棍落
唔知牛軍可以點頂

真彈

呢幾個月PUT輸左4千點左右
做好人, 又輸過千點

你唔知佢地最鍾意呃撚含?

買輪？可唔可以俾個no.睇睇
你講得啱

拳DAD

上緊啦上緊啦

真心出去抖下 一齊戒賭叫男朋友仔陪你

買多隻牛證（今次貴野黎，遠少少，285 果d位）之後del app 坐返上去
如果咁都穿就認命 戒賭

唔好gel啦 牛軍要學會安靜

我離戎賭仲有200點

Hi
睇埋今晚NQ

牛軍全面進場

你話人妖？

矛錢錢啦

遠牛驚閪
295 唔加注幾時加

一齊攬住啦

升撚到

我都無啦

喂！有畫面既

攬埋得唔得 303CALL

諗緊292 穩唔穩

今日轉綠燈我幫你含

硬棍短過狗撚
做好人比狗屌

吓。牛b呢？

我買到285 最後一激

差0.1先到價
彈左0.6

有無人救我啊
我唔玩啦

我做雞呀 有冇狗仔肯屌我

有隻282

又可以del app 坐等32000

仲有邊個夠膽笑我地淡友？

補完裂口即彈

今朝一改個post名做淡雞 即刻千跌

特價牛快入

正!特價時段!

比返個靚名你地

咁我同你差唔多

即日做晒回調

唔係差5 點咩

到120 再入

點解呢下咁似死貓彈既

大家唔駛咁驚咁淡
我牛絲好大信心3月會上到32000
雖然今日已經輸左幾K

聽日升返得唔得 我啲正股

淡友贏到笑

你個名

屌你次次都咁講ga la

薑B 好耐冇見
近排點？

妓指上返9999比我走啦唔該

cls ga 落到295

今次係真

隻66475你地去睇下 係咪有人落錯盤

點算呀醉b
阿蛇們睇跌

美股d profit 就黎豬曬，得番12%

295-307好刺激

謝SIR講中晒啦

又拖人落水

有無反彈上返3幻典

屌你香港政府係咪要玩撚殘自己

實係啦 但咁都買到

有冇人要轉燈表演 得返個半鐘

上返3字頭得唔得

唔知呀唔知呀

屌升乜呀差少少先入到

醉巴

笑到仆街

咁張圖係295>295呀嘛

有條友打少咗個0
咁就出事

拳巴重有冇Q牛
又同船了

13:01:13 100,000 1.910 191,000 主動買入
笑撚死無啦啦買貴左18萬

我citi都成日打小個0
佢都會提我打鳩錯價

佢個間真係好撚野

笑撚到我

調整完畢 gogogo

係囉

冇牛呀
得call 輪

最撚搞笑係買到

過兩日恆指跌落二萬點就賺返啦

屌你老母，等我係29750買張call先，我就唔信升唔返31000

係咯, 唔係應該會俾最近果個賣盤俾你架咩, 一係就岩岩開市莊未開盤但有濕鳩擺到咁高賣咁就發左達

牛軍淡定有錢剩 今日已經跌完 已見到個底係295
大家坐穩隨時升爆

做咩生意

港交落到100可能賺既

正常市價入啦
但佢set 咁高又過到

市價盤

嘩邊個放 發左達

咁聽日呢?

疫市拎1球野 咁撚勁.. 本身都疊水啦

Coffee shop

唔逆市要多一倍㗎好high risk 輸就訓街啦

炒美股贏1球？

比我真係唔敢博, 淨係唔俾做晚市收入已經無左一半

豬姨 我不想努力了

我靚絲黎 要求平d

求豬姨包養

識*

QQ真係好抗跌

仲有4分鐘就3點棍, 好驚呀媽咪

我地都係搵定雞頭開工啦

67 彈唔起

仲有兩日 渡日如年

牛軍集氣

腳b我都唔想努力 有冇sugar daddy介紹下

3000 億大性交
呢鋪優質股又入晒強者手

今日低位 明日高位

正股驚西！
唯有咁樣安慰下自己

係大户散曬貨

如果QQ聽日領跌 牛軍真係可以針

你一個人其實沖得幾多杯 仲要做樓面

32000 見你

請2個full time ar

想撈底

29450牛 啪左就戒牛熊(半年)

請靚女ok? 到時lunch time 一定成日過黎

做得手沖就唔預出貨率高
siphon 仲耐小小

未入呀跌啦

真 Time cost 好高

我賣麵蝕到就執

又大性交

企穩晒 入牛有福 2月底位已見 冇得輸

試下賣相

升番晒

2月就完
3月底位係邊

今日千跌 奈仔咁鐘意put 應該大賺

咪gel 我煎你嘴仔

生髪髪跌一成唔入，後生仔唔好話冇機向上流

慘得過我一創業,伙計走佬再武肺

好迷茫

撈唔撈好

What 面？ 黑沙環？

咁樣賣麵想執都難啦奶清

唉
本身351反手PUT
見佢急彈走左
點知360左右插到落地核

唔講啦,都執啦

諗住轉賣魚蛋

補完裂口 準備升番哂

名呢

圖唔係咁講

一講完又跌過

賣1串 渣1次波

追左千幾個post
你係少數頭腦清晰嘅清

發緊夢

屌又要打丁

牛絲,救命呀

頂住呀奈b

我290都會俾人斬倉

登山隊黎未 上面好凍

你老昧

轉頭收市就會升
大法準備好未

賣含魚蛋得唔得

近排大法都係趺多

清樓

直行轉左上三樓

玩FGO病態賭徒呀

怕西咩 下個月有31日

唔知呢 個人覺得差唔多

去睇ATMXJ
企到去5/10MA should be ok

崩盤我有經驗
選波叔加稅那天

咩黎架

我屌你

唉, 好傷心

QQ算跌得最少

港女咪再糾纏
靠鬼妹打救下先

加密，好似專業d

咁我幫熊軍gel頭

熊
熊
哈
熊
gel!

不幸中的大幸

咁咪休息下 唔好過夜就得

依定都3200 幾億
呢鋪好睇

是但啦

不得了

放量跌喎

中超
睇個波 硬撚過石頭

你愈gel我愈擔心

青筋喔

姐係有人肯大log接貨
情況未到最壞

反手做淡護盤了

没有最壞
只有更壞

假波

跌撚夠未呀仆街

咁呢

試下del app
原來係咁開心

係咪有雲
會唔會俾人BAM架

奈B睇得咁仔細

★1998年 香港調整股票印花稅後，恒指下跌44%！！！！

真波邊會係咁

屌你個嘴

仲記得15年股災，d 傻散都係咁幻想

真波摸落去好舒服
我每日都揸自己個肥仔波

邊個舒服先

豬到傻撚咗

右邊比較軟熟啲 左邊就手啲

我睇緊d咩

都係假
打脂肪隆既

我就會坐到自己隻手麻痺晒, 跟住就拿拿臨開套AV出黎打飛機, 隻手因為無感覺, 會好似另一個幫你打飛機咁, 試過就知有幾爽不過要快射因為血液恢復循環大慨2,3分鐘左右你就會有番知覺

幾時先揸到雪雪個波

似真喔

我到底睇左啲咩

識玩

單日最大成交金額：3,025.88億，於2021年2月22日出現。
排列第二的在2021年1月19日錄得，成交達3,015.79億。
排列第三的在2021年1月20日錄得，成交達3,002.75億。
排列第四的在2015年4月9日錄得，成交達到2,915.29億。

好熟

咁瘦，有咁大波
真係要認真考插下

第2日升定跌

潮文

咁呢個唔係假波啦下話

台灣好多都咁架啦

升

真波

要屌啦！重問

我係咪入錯咗post.

冇bar側乳線都咁廷
撚化我咩

成人台

走唔走牛好

賭到傻撚左

我覆返你上個post

唔好話教
我都無咩好教
分享心得就可以
不過係公海就唔講啦

但其實我係點睇，我已經分享咗比奈奈
不過佢好似唔係好明我講乜

况且我今日都坐艇
要幾百點先返比家鄉

首領諗住幾時止

單日最大成交金額：
3,025.88億，於2021年2月22日出現。
第2日升

排列第二的在2021年1月19日錄得，成交達
3,015.79億。
第2日升

排列第三的在2021年1月20日錄得，成交達3,002.75億。
第2日升

排列第四的在2015年4月9日錄得，成交達到2,915.29億。
第2日升

聽日一定會好天既
最多咪輸多5000蚊

我真定假

後市升定趺

早知聽你講730走啦

我大啲

圖!

我張29750無走到，明天千升

收到 如你所願

唔洗多 升返一半都已經好好

你得個肥仔波

仆街

唔記得收市前放隻Q近牛

肥仔波有冇b

被平倉的一刻

預計聽日指數繼續跌
但係個股會慢慢升返
期結預29300左右
結完估計又係玩向上

咁癲

慘啦 無溝到CALL 輪
聽日GAP 口千升點算

聽日發達。。。

肥仔波唔係波呀

正式進入熊市

我已經冇退路

千升，你先去後悔啦

不過我都中招

牛軍已經退到牆邊
逼牛跌牆
就在明天！

希望番到你家啦
咁我就走到

認真有冇先知30800 PUT HOLD到而家?
有圖我PRINT出黎供奉

肛交牛Q牛 一起身就啪哂
屌你老母波叔

Xxxxx

仲有xxxxx

美期已經v緊唉今日牛軍輸咩

聽日又升幾百點
又可以食個商務午餐慶祝

輸比波叔

資金又出返外面

條好樣一定重put

好地地加咩股稅
正仆街黎

搵人查佢

證監會呢

聽日升硬啦掛

肯定聽日部分會員會眼紅今日入左牛嘅手足

聽說你又CALL左2張

好驚呀我跟緊目標追數一下嘔返出去

聽日所有牛都升100-150%

支持

咩消息先會咁？香港發明武肺解藥一劑見效無副作用？

今日只係第一波，聽日應該再跌。
美股港股齊齊跌。

釋放所有義士

可能唔準時到WO

奈b抱抱

咁我係乜撚野

冇pm ga 傻豬

好絕望, 第1次玩到就黎俾人斬倉

聽日死貓彈重上3幻典

走啦走啦 我唔玩啦

第一次痛D
之後會舒服架啦

我以為入夠錢, 玩1張都好安全
點知連續幾日都輸咁多

好彩你冇溝 越溝越落

那夜誰將put殺掉
因此我反手call了

點解今日個市唔係套係琴日到

因為突然殺出一個陳茂波

然後你搖著我手拒絕call 動人像好人豬了

勁假冇得放動物
我望錶嗰時02分

塞翁失馬

成千古恨

說好的340呢

應該得29340

call g都冇錢啦
一陣收工買舊豬肉算啦

M記

仲有錢買豬肉

美期升到無break夜期有運行了

上返305再講

你跟我好過啦
下下都食成千點

美期315

傻牛去all in港女 失敗 再加注
傻牛亦輸到爆廠 I-F-C

而家豬肉好貴
買條魚算啦

大戶巴點睇後市呢排輸好多

傻熊無謂再講 講多有更尷尬的對望

會慘骨

想問牛牛app
牛熊證打左靶
成個禮拜都仲show喺度篤眼篤鼻點搞？
都係等佢自己消失？

傻牛無謂再講都岩音

係

上唔返三幻就係咁先

回頭望 入了call 從來未曾幸福過

冇事了，爆升

入了put 做過雞 沿途為何沒跌盪

咩事

爆升cls 10分鐘都無就100點

消息消化完了

點唱

我十萬半都輸左5萬

我唔玩啦 隻qq輪輸緊50%

各位淆軍 聽朝先gel呢 先開市唔夠半個鐘

邊隻輸咁多

我同你又唔熟

試下照唱
幾好笑

好彩入左牛
今晚又可以訓得心安理得
聽日上返30x00 夠晒精神

聽日裂口鳩開3幻

未夠深 別再call 好心一早放開我

有得gel 好gel

感動既係
呢個post已經變左成人台/音樂台/心事台
大家已經豬到傻左

今次應該贏啦，次次大跌第二日一定會升，問題係升多定升少

滅世大棍升

都洗濕左個頭
仲可以點

你追 了call 結果 已說得很赤裸
你追 了call 沒甚麼可錯摸

次次大性交創紀錄第二日實升架啦
定律黎

用完仲可以用嚟整拉麵

竟然冇溝到

nani！？

你清 我倉 殺了輸得太多
戒賭 戒賭 現在只好戒賭

聽日又報復性爆升 又可以收晒d 牙撚77 傻淡皮

咪隻長輪

我個隻都冇咁誇

估唔到一日293牛都變近牛

明明遠牛轉眼變成近牛

我幾時都咁相信你

聽日應該試返303 周線穿303 下望

回頭再入手多多
為繼續而繼續

聽日贏錢唔駛屌豬肉啦

聽日羸錢 雪雪就會返我身邊

升咁小 林雪都屌唔到啦

拳頭仔你係咪咁搶口！

試下盧覓雪

靜靜凝視窗前
我的call不再值錢 剩低五文錢

物極必反 見好就收

明明林雪 轉眼變成覓雪

彈佢老味臭閪
聽日上3幻

聽日一定會好天架

再跌多1千點睇下先

全倉牛，今晚唔洗瞓

根據Wind數據，南向資金今日淨流出199.6億港元，創歷史新高。其中，騰訊控股、美團、港交所、小米分別遭淨賣出49.17億港元、41.95億港元、40.4億港元、18.11億港元。

北水不如收皮啦
震柒走晒佢地最好
股權歸返大芋手
到時有排升

過夜牛乜鳩都做唔到嫁啦
不如流住眼淚訓教算啦

咩呀

305 祈禱區

奈奈一直係你身邊

女嘅都好呀

割晒班大媽

醉b走記得叫我呀

你仲有買咩

A股就係咁樣俾佢地玩爛炒到高一高跟住割
而家又準備玩死港股

唔洗割
自己都人踩人

低位先走 夠晒齊心

仲坐緊囉

傻熊無謂再追 追put見更尷尬的價外
牛是對 牛是錯 定熊是對還是錯 通通都不講
人人投入說謊 編一個更諷刺的盼望
迷惑你 迷惑我 定迷惑眾人入貨 今天不想講
(Hi, short seller
You are securely connected to our super dragon market
You may, now, start selling)

聽日數錢

未斬倉？

等自動斬倉

一千點 來驗證我
打我靶 未撚驚過

唔係 同佢唔熟

你同佢幾夾💡💡💡

加稅傳8月1先實行
仲要過到垃圾會先
聽日裂口高開

我都唔想
Call左 佢先出post
早知唔好做好人啦

大家有無試過夾到嘔
我而家真係想嘔

美女啲大媽股跌到閪咁

升緊喎

咁都要睇吓我咩位call架

升到3萬企穩先叫升

好慘
而家日日訓得3，4個鐘
一夾倉就胃痛想嘔
琴晚跌到301先伏係檯到喊完
點知今日又要哭哭

我已經買最細
一張細期

QQ北水走左50億

真定假呀
喊

無錯

垃圾 滅國唔該

而家想上車做好人

無架啦，我美股得返LYFT, TCOM

新年已經睇得出大户想各位都過肥年
係北水班亂港撚搞亂個市

聽日回流返100億ok?

好唔開心

奈b 前世係咪林黛玉

認真問 今日都跌左成千點 仲有得跌咩

點都上返少少再回掛

有

股joy啲熊已經去到冇雷公咁遠 牛熊比可以行埋一邊先

根據以往港股大跌後，第二日都係升！

大芋:

向上殺 向下殺
千點上落隨便殺
啪完牛 熊仍未殺？
聽日同你開心殺

今晚入咩好？

上次3萬都跌到282先停
你話跌一千仲有冇得跌
要再跌 唔係冇可能

真係測試緊市底強度
同裂口295有冇支持

睇定d

求carry

唔好再跌啦彈高俾手足走啦
走完先跌啦好嗎

同意

夜期升到無break喔

林黛玉會點架
佢唔係同假寶玉一齊咩

升返3萬先叫升 而家叫跌緊啦

聽日結算31000 ok?

33000

得嘅話，我願意做雞
求求大户

成日病同哭
仲會葬花

難忘你 好聽過淡忘情敵沒妒忌
我本人 無林黛玉的本領痛心死
毋忘你 彷彿要為紅樓夢內連戲
我本人 從來未稀罕悲壯傳奇
我本人 寧願為加班筋歇力疲

大戶真係佛心 今日跌成千點比人call 上去
仲有北水on99 走佬 平放比大戶
我牛C 後市睇好

你同GME d痴線佬有咩分別

咁事實係咪升緊？

我由心底希望你估中

我覺得自己好強壯
成日都唔洗訓
不過過幾日又要睇醫生
琴日抽左4枝血
掛住禁實個針口
搞到我追唔到call

紅樓夢係咪以前啲青樓黎

信我牛C 一次

牛絲講真心話
上次話升都準

我地女人仔成日比人睇唔起
Wood 都係女人啦 炒股叻過好多男人

以前呢度都有個炒期好勁嘅絲打

升麥柒， 跌就跌啦

係咪我呀

我見股票群啲c9不知幾勁
貓c9琴晚都話跌
我無跟

企開d 啦 xxxx.jpg

我根本都唔知你真絲定有J絲

我覺得你幾勁丫...
又識技術分析，又識價值投資
好少可精兩範

都係TCOM 穩陣上

係囉
都唔知點解會輸

無所謂啦
我信佢真絲

戈三個點 可圈可點

有冇叻仔called

聽聞樓豬今晚係咪貼圖
留tg 好多高手add
問下奈b 就知
我賭撚奈b 擁有淡友post 最多人tg

無溝call 撚哭能左
貪果一格半格on9仔係我

唔係高手有冇得add

On9仔係真

奈b 都add 我
知我咩料啦

腳蛇

仲有冇人CALL

完全冇左件事

無淡雞鞭我既？
我係大好友喎
每跌500 call 一張
本多終勝
目標依舊34000點

XXXXX

遲早變牛屍

美股減稅

響我腳仔個朵乜事都無
最好唔好得罪連尼住同老母麵

你指緊自己

不過彈番3萬1唔奇，之後變free fall者

你係輸得好勁

屌你牙光頭仔
出賣手足

多多指教

剩係成人台先會bam

呢到仁能過成人台無啦啦貼j 圖今日

lm

首領真人一定好撚幽默 d 留言成日笑到我仆街

早晨臨訓都開殺

大波驊又有撚左呀？

D圖都冇J既
呢到全財經台最多基佬既po
成日有人呃撚含

又要打丁

一波三折

我素來有油麻地曾志偉既美譽

豬到圍爐取暖

你160？

油麻they

你真係大好友？

真 34000點貼倉同大家講贏左幾多十萬

曾志偉好矮、好矮，下面係花生米

247個陣你唔係咁架

悔改啦 自從GME事件
我學識一樣野
就係淡友慘過做雞 坐call 好過 坐put
就算我舊年28000 call
最多都係夾到21000 輸7000點
但去到最後 31000離場 你真係袋左3000點落袋
除左港女 呢兩個月係咁call NQ 都贏到笑

幾個咋

真 鹽b教路

你有份教我架

上開成人台？用imgur
btw user name 呢

想許咩願

絲打身材仲fit 過我

奈奈快d 出張挑機啦

好正

屌 奈b 挑佢機啦 唔識規舉

都話講親自己柒既多數靚嫁啦

我想屌美元指數老母
我諗無人反對啦？

加完再del
成人台都有當我無上過 btw 好耐無上

鹹濕仔

我咩料 大家心中有數
公道自在人心

係腿呀

你先

一食完飯返黎就有腳腳睇

得我真心話自己靚

對波生上鎖骨

真是牛b活了
比多2個鐘你活，
兩個鐘後一牛不留

真

正呀喂

一貼就跌
出事啦

邊個黎？無追post

點知

光頭仔自貼

首領不如create個光頭幫啦 想跟你

人地不知幾多頭髮

大家明嘅

endless~ rain

jed

理得你升定跌
有女睇大家開心

無露樣就咁手揸username 影
驚閪
有紋身就驚d會認到

岩呀
買張相都要4-500
我地都係輸幾千蚊姐

dls 升得好地地又free fall

幾十點唔食
原地左啦 開心啦

我有某會然海量j 圖

十年國債急息

又忍唔住望三角位

比哂我等我開心d
又股joy啦
媽咪呀唔玩啦
可摸耳比返d錢錢我呀

幾單mk 起連登真係易搵食
利申 已埋單毒撚

今晚老美襲擊佢2000點

嗚嗚, 又跌番晒
真係想逼死奈奈

頂唔順啦
沽老美對沖

無啦啦跌咩

呢排疫情肥真係無計 睇怕會變流行病

完左肺炎第一個夏天🐘🐘🐘

無能力者的奈奈

冧 冧 冧 閪冧 晚晚閪冧
今晚衝天堂 來同我棍上去好嗎
（又尋底喇）
跌 跌 跌 千跌 似再千跌
聽朝睇嚟 又要去賣菊花
千千千跌

有完嘅一日咩

到了熊市也要靠真本事活下去

唉 9000點妓牛要打靶啦
好辛苦

你又啱

重牛到

不想做牛了

千跌

大芋牛！！！！一定係除非唔係

你電話要差電啦

Small heart leg

isafeplay好食電

唔知你講乜

無方向有無高手今晚put道

又做咩鳩

等唔到316

一吃完飯返屋企
就見到奶清地位不保了

印錢機出黎未

奈b 有名有姓信心保證in 奈b i trust

但奈b有個post係問魚魚隻手係男人手

債息升緊代表咩

有冇聰明仔尋晚305 call 咗

錢會去債，股跌

要股災了

因為我係男人

上返3幻走晒大貓入啲遠熊算等2幻4

美股好弱
似一開又針

cls 又升joy

我諗大家應該無話可說啦？

再跌真係要針啦

彈沽

酒阿

真股災

Free fall no brake
See u guys at IFC

Tmr rebound to 303 ho ng ho

點解巴佬咁多aapl 都有得升

maybe kill cow first

死得人多

Yes, not a good time to buy cow in this week

買牛麻煩等第二個底，唔該
而家入都係出三成力好了，輸緊架！

好葡萄

你有老婆啦

好彩未有老婆
唔係跪玻璃都唔掂
女朋友都可以話唔駛日日見

都可以葡萄架嘛無衝突

都係292啦
我認為就黎完成第一個底
下個禮拜頭做第二個，之後上三萬一睇下到時再點，細過八二比就仆街了

琴日盤前入咗...10股

聽日升上307
我話既

男人既 遺憾

企到301以上收市比你屌10下

已玩夠
只求聽日升返

我唔要女 我要錢呀

咁我玩大d
妓指聽日升上1萬我係到揀一位巴打出黎幫佢含
歡迎大芋黎做鳩我

29307

競技孖綠色，中到啪啪聲

我驚28307 ja

咁呢到有一半人上IFC

吹大D 直接3位數307
加稅冇人玩

聽日上到31000 我青瓜插屎眼又點話

我食你果條青瓜

31000 我塞榴連啦 仲青瓜

個個係出面都話等大跌
咁佢地既對手食咩？
牛牛哈！

303好盡啦 可能得301

可能個個都唱反調呢

有3萬都偷笑

上到我一路插 一路用個頭撞開個榴連啊

真，我想隻QQ牛平手走ja 我知錯啦

穿今日dl 點都似落去一轉先吧

哇 升返晒

我估有301-303做淡

請問晒左係邊

百幾點啦

升返曬，無事啦

升返啦可以合埋眼啦

好彩未開put

黃金V

笑到仆街
星期一D人話等跌到30000
星期2D人話等升到31000
星期3又變返等跌到30000

冇事喇，升返哂

點解變左成人台貼圖

馬仔 2000 贏18000

唉, 跟你賭馬算

庫碌

無username 保留

等睇..一陣老美12點後出口術..

一野轟落去

呢排好準

加username 貼過 g 持

做我女朋友ok?

排隊啦

有米 不想努力

你大芋黎邊個bin u
btw最記得代表句 一個升勢唔超過三個裂口

我有個手足好疊水 公墓猿 有冇興趣

屌啦星 炒咁多年 我都係睇人講
2020年股joy 跌千幾點都即日補返
247個次柒撚哂

果陣豬到hihi屌

從此我就係好人

做幾次好人都輸 屌

要專一做到尾

冇咁多本

係到賣相最少夠夾1000點

會窮

做好最壞打算

露露豬, 幾時會升番呀

介紹黎識下

一次生半次熟架姐

聽日最後逃生門 3幻點
一係就準備現金夾1萬點
牛軍一定會戰勝歸來

跟我搵食 姐係9 call

296 call 準備錢夾
目標340食 你都羊到4400點既

係佢啦 法則

2015年7月個次先最勁..
單日跌2100點

我仲記得個陣..睇住D點數一秒跳100點
幾秒就打穿幾百點

從此紫巴就係最大淡雞

我做淡都專一左半年, 咩下場,大家都知啦

係法則巴？

我記得個日好似有試過撈底..
一撈就出事...即爆

3次大結局

真係變雞

專業做淡30年

你做咩都錯

得3萬咋
俾多少少得唔得

is
very 疊水可惜唔搞gay

我都想知

係咪我好蝦d

扮咩，落地獄啦

今日多謝波叔 羊到仆街

日日豬多過羊，豬左幾千點

加個小小稅就Agajor
遲下堆大熱ipo上咪又返黎炒

miki cls

cls
除非大爆升到完場， 否則引牛多

人地減稅救市
我地波縮

明明次次千跌都千升反彈
今次冇

再上破頂頂

手多put左

聽日有

大部分時間係

識玩緊係put 納納弱到

不過我高位call左納坐緊

你呢期好似成日都坐

佢好似仲係call緊未返家鄉

係呀 聽朝拿拿林買返隻熊仔先

邊個填埋d咁既詞架
喊到收唔撚到聲啦
[MV] 熊 （原曲：傅珮嘉 - 絕）

31600put左 dji坐緊

Dji揾大戶巴 HSI ok ar 唔係咩

hsi輸到戒唔玩住

我睇錯咗你話HSI put我仲諗緊有冇上過316

好心，好地地回調咪算，托麥柒

引牛 我唔會中計

個天都唔鐘意我做好人
入call就趺
玩個股升就幾日加加埋埋十幾%
諗住坐多陣
點知一趺兩日就趺到倒輸
媽咪啊

夜期買唔撚到牛 想佢呃都唔撚得

點解miki又破頂逼害淡雞

307見

納指都轉燈

有307, 你又叫我3萬好走

DJI竟然又破頂

炒完科技股又炒舊經濟
之後是咪到納dee破頂

今日大特價我仲減咗倉
聽日要高j

無事啦 升返晒

咁就坐左100點dji

e排輸好多無左5皮野

on9 老美

次次幾皮隱形大芋

羊個啲唔計？

博聽日港女拉返美期落泥

一日一皮成日錯方向
次次斬左就回返哂

羊果d都無哂本5皮

開心 又爆升
今日大戶呃撚晒貨啦 3500 億

納上多100點比我走一走喇

因為奈奈仲call緊

9up下姐
上返3幻先再諗下一步啦

聽日起碼303 啦

gel出事啦

其實2日都坐到番去
係無走倒豬番晒

兩日我都走

唉,無一齊走

屌你老母死港女以後唔撚玩
我已經係美女到搵返我今日失去過的野
食撚屎啦 臭閪港女

咪撚玩港女

港女你羊唔少喔

次次見你都輸 係咪犯太歲

無呀

下面好多牛牛喔

牛軍危險啦.\
老美暫時大彈..
一陣直插就玩完

港女養唔熟 成日閪冧跟佬走

個個以為殺牛開put
點知...

大芋牛

鮑鮑剛剛又放鴿
有鮑鮑同耶撚 另加幾部印錢機
驚閪咩 逢低買入

好彩d tsla 生性

危險總係會係你睇唔到個陣衝埋黎

620 j 真心cls撈底

626 , 提哂大家

賺返d cover 返港女

跌？ 再印過
1.9萬億都未過
宜家又起草個3萬億資助新能源

引人自爆歲數
雖然好多人知

真心醒目仔 特價tsla想買都買唔番..

契媽現價都抵玩

我想知

miki已經上埋700

d 人仲話熊市，真係r 撚哂頭
六巴係咪完美避開miki 升災

猴

佢都幾勁

53碎

試試
工具玩得多心理壓力好大

轉身極快，學唔黎

轉晒燈
回調議員

原來同你同年出世